一人一樣男仔對鍾意既女仔先會做/講既野

如果男仔冇直接話鍾意，又有d想像空間，好多時要估估下真係好囉囉攣

巴打們分享下你地鍾意一個女仔會有咩行動/說話
絲打們分享下曾經男仔冇直接表白點令你知佢鍾意你

男仔鍾意女仔 超易睇得出
男仔會成日sd訊息俾個女仔
會想將對話拉入去曖味關係
例如天氣轉涼
女：天氣凍左喎
男：有我咪夠囉
女：點解呢？
男：因為我係你既暖男
以上情況只適合大家都對大家有意思

對你成日腿張開

等你

我俾晒啲錢你

對唔住巴打，多謝你留言，但成個對話我覺得好難頂好厹喎

成日偷望你 冇野好講都會想聊你講野

求巴打們留言 好撚想知

太唔公平了

睇到好尷尬

會扯旗

會主動了解對方的事，等傾計時有野講，例如：同對方唔係同個行業都講到對方行業嘅野

會摸你頭頂

你依條問題由上年問到依家 仲係無進展啊

我唔撚知道啊

乜原來係咁，我都以為係對你有意思

個女仔有意思一定唔會問點解呢
就算問你都一定唔會答呢句。。

唔係啊，之前曖昧果個完左好耐啦，依家開post係想等自己以後唔好再自作多情

想點吓點完法

感覺上女仔問「點解呢？」會係想扮聽唔明咁比個下台階佢轉topic，但男方下一句又好似柒唔夠咁

自整公仔，不過已經送唔出

其實我都唔知死因，冇嘈過又冇咩特別野發生，對方慢慢變到好冷淡，仲無啦啦blk晒我d 野，但同common fd一齊出黎見面同冇事發生一樣，之後覺得佢咁做好小家好彩冇一齊到

巴打好有心機 唔好灰心啦，緣份未到姐

女: 做緊咩
男 :諗緊你

"想點吓點完法" 我依家先見到自己打咗呢句嘢

會唔會個男仔覺得無咩機會所以放棄咗，定其實係自己諗太多，自作多情

btw我覺得一日對方未講可唔可以做我男/女朋友 / 我鍾意你
都唔好FF太多

做緊咩？

試過有個男仔有女朋友都對我咁做

原因真係唔知...都唔深究啦反正都唔鍾意啦
避免真係我自作多情既情況再出現咪開post討論下

巴打你認真咩？
問呢句野好似d厹r水吹

咁講之前都要醞釀下先嫁嘛，怕表錯情咪柒

有d人好仆街 純粹係氣氛好先flirt u

拿，對你有興趣又話人厹啦

gay

一大班人出街點都送你返屋企

成日搵你傾計
但係見到真人又唔係點講野
會對你啲野好有印象，基本上你chok下佢，佢自己就會爆
以上係純情男版本

見到真人個陣一定即刻/搵機會過嚟搵你傾偈
見唔到都會keep contact傾偈+借啲意約你出嚟
呢啲就係有經驗嘅

基本上狂r水吹，無野吹都會狂開topic，一係佢就係痴線，一係佢就鍾意你

問點解係想你表白話因為鍾意佢

會包養你

同意 真人就會怕醜 諗好耐先講兩句廢話

係咪毒嘅先咁咋
唔覺有咁多仔咁怕醜

應該話 平時社交係正常發揮 但去到鐘意嘅人自然會緊張形象好多
但player反而會好主動 因為唔上心 又無咁緊張

對住鍾意既人係怕羞d 好在意佢對自己既睇法 咁怕羞個d 一係好多經驗 一係player

毒同怕醜係兩樣野嚟
毒嘅個個都驚

同埋對你無興趣就唔會怕講錯野，理得你呀

得閒同你傾下計咁 當然亦期望你有feedback
不過你唔搵人 人地又唔會搵你 dead loop

吓唔明喎
個個見到鍾意嘅人都會怕醜㗎咩
唔應該話毒嘅 應該話內向嘅人

所以咪話有分唔同人，拍過有經驗嘅咪唔怕醜
當然有啲A0都好積極主動啦

醞到我地FF過龍，泥足深陷咪大鑊

認真

當年唔知邊到黎嘅勇氣，成日sms佢問下呢樣嗰樣，又會送生日禮物

係唔係送得生日禮物比異性都會有啲嘢㗎啦

講開好多topic都會借啲意約出街，例如：講開某類型既餐廳都會話「不如搵次一齊去食」

咁算唔算？好驚係我毒撚多心

毒：基本上keep住同個女仔WhatsApp已經係
利申 毒

你係我嘅 知唔知！

我屌你老母轉頭咪溝第2個

依啲朋友都會啦

比人係咁r 水吹唔攰咩
btw
我覺得佢好攰

呢啲要多觀察，有可能係玩家

究竟點樣可以係成班同學相處既時間搵到機會同去單獨傾計或者相處而唔覺得刻意

對方叫你做咩只要唔係太離譜都會搏老命去做。
同你講做緊咩

大眾case係佢係你同班同學，男group女group算係多傾計。

依個情況可以點樣去進一步同佢相處
依個情況大家會唔會做進一步既嘢？如果fail左但仲同班會點

好慘呀

九成九

成日講你冇仔算唔算
基本上日日揾你 好關心你都係
兵仔一名

好慘 可能佢搵到個更易追嘅

會揾機會單獨約你出去 再送你返屋企

反而想問
如果個女仔成日問我有冇掛住佢係想點
佢冇見兩三日就會問
本身我冇掛 佢一問好似又有d

即係咁問下啦 咁我同個男仔之前都唔知算唔算叫噯昧啦但係明明平時真係完全唔會點講野但係會無啦啦wtsapp傾計 總之就好奇怪嘅關係 冇keep chat成年但係而家又有時 sc下咁 明明同佢仲有其他fd一齊見面嗰陣都唔會直接講野 我又會好緊張唔敢同佢講野 佢又唔點同我講野尷尷尬尬咁但係會chat 真係唔知做乜咁 到底想點 定係我諗多哂
Sorry for 1999

想打鳩佢

我同我女友夠係無啦啦吹水 明明佢平時好惡

依家俾我調教到好乖

怪唔之得你要改個咁既名

同一場合就會係咁留意

兵

如果係娘娘嘅話就會引導你講你掛住佢
而唔係直接問

終於明你個username 係咩原因....

如果成班朋友去旅行，有男有女啦，有個男仔特別照顧我，其他人都睇得出，成日都做鳩我地兩個，咁姐係點 定係又係我ff太多？

忍唔住摸佢個頭

會日日同你講早晨 晚安之類 同埋一到假期前會約你出街/睇戲/食飯 而最重要係每次出完去到走果時都會主動話要送你返屋企。

正係講咗鍾意你都唔可以ff太多

事主本先無掛
引到事主心思思先收到兵

我都成日俾人摸頭，但佢係唔鍾意我

樓主係學生定在職，我覺得學生中嘅戀愛好多時都唔太成熟，未諗到情訂終生

被人當妹妹了嗎

係

撚狗咋

去旅行
幫鍾意嘅女仔拎行李
唔鍾意個啲 屌你自己拎返啦

有啲仔出到聲叫佢幫手 佢唔好意思唔幫架

成日stalk你
聊你傾計
想成日見到你

純情男
太過鍾意一個人你已經輸了

會係咁望你
見到你果陣 個人即刻開心返哂咁
好似打波果陣咁 唔會記得啲唔開心既野

咁如果佢做晒以上所有既野但唔同你講不如我地係埋一齊呢？

我講左 佢無say no 但又無話肯一齊
之後又約我下次食飯即係點

我係認真

收兵 或者諗緊，睇吓佢係邊款人? 熱情定內向?

我會唔理佢
因為我唔想害左佢

Lm

摸頭，meet面果d又代表咩
但係佢私下無msg過我都無講啲咩曖味既說話

呢排Whatsapp 成日會讚你 氹下你 (前排唔會)
不過間唔中一兩次有會叫你搵個伴
即係點

記得我講過嘅野 又好就我
話日日諗起我
周不時又問我有無人追 叫我搵個伴
即係代表咩

其實應該要睇對方本身喺邊一類人，同佢有冇相關經驗.
不過正路黎講（唔計🐶） 佢會嘗試約對方出街嘅，如果大家真喺有辦法將話題拉到去出街位.
比如話兩個人對某d嘢有共同愛好，比如食嘢，咁如果對方得知，可能會貼下圖嘗試引起話題》出街一齊食.

另外，普通人邊得黎咁多曖昧說話技巧 ，基本上都喺睇完以為自己學到，誰不知完全用唔出. 可以運用自如嘅人

但多數男仔其實好實際，幾個月時間都冇乜實質進展嘅話，基本上都會放棄目標. （果d可以成年時間以為自己可以感動到人嘅純真男仔唔計喇 ）

實質進展大概就喺話題冇斷，肯彼此主動邀約應約去街（唔得閒都會改下時間）；彼此會繼續講自己日常畀對方知道，並且彼此距離（言語，步行距離）更加親密，去到呢嗰位如果男仔感覺到自己表白應該可以成功之後先會嘗試去馬（如果女仔有更多表示，進展會相對容易少少）
噢，不得不說，近來聽到幾個朋友會選擇唔講咁多嘢，話直接一嘢拖女仔手，佢唔反抗就得米（其實好似都啱？）

佢可能係playboy

以前有個男仔知我學校去台灣
0700喺東涌等我話送機
入到機場無lift上去又就遲到啦
佢拎住我個喼行左兩層樓梯

會用行動證明佢幾咁愛你，唔係得把口，真心緊張同關心你，同埋會plan將來。

有一日消失左
佢返完工會問你今日做咩黎
做咩消失左
咁樣算唔算？

真，除非係要你幫啲19忙，如果唔係就係對你有意思

睇到呢度就知我冇機
唉都係收收皮先

所以你見到最尾個女仔係無回到個男既

男人好似好簡單（唔計厹）
會係咁望你
主動話送你番去
約定下次見面

傻啦依家個個都話多野講係player
你估player仲行呢個路線?
靚仔就話啫 柒少少都狗公格
正正常常傾唔得嘅
係都要咁極端一係怕醜一係狂撩

你主動啲或者signal 明顯啲

我養你

今晚曳曳囉

我屌你

如果個男仔成日係我獨自一人個陣坐過黎
問我做緊咩？之後成日傾到佢要上堂/佢有野做先完
有時候佢仲會掛住同我傾唔記得左約左朋友
上堂見我一個人坐會主動坐過黎
每次講野都會望住我
又話記得我講野既表情

但我唔肯定佢係咪真係鍾意我
因為佢笑過我身形差
我約過佢一次出街但佢拒絕左我
佢又一次都無約過我出街
我有時po野係social media佢都唔會主動覆我

究竟係佢太怕羞定其實佢對我只係好奇咋
因為佢中學讀男校 身邊應該得我一個女仔friend
會唔會係佢少接觸女性先係咁

攝時間

講真 如果佢真心中意或想媾佢應該會俾你feel到 成日揾你 想約你 見你。 你知唔知佢有冇女朋友

我係A0 身邊又無乜男friend
真係唔知點先可以同男仔自然傾計
有無 有經驗嘅絲打或者巴打解答下我

對方點樣拒絕你個約會 ？

以前兩個ex都係讀男校 真係唔識同女仔相處 男校既人一係玩家模式好outgoing，一係毒毒地成日講野得罪女仔

絲打有咩興趣
同男仔有相同興趣就會好多野傾

好似真係
無興趣都唔會想講咁多野

樓主呀
你咩都話狗公既

平時冇交集就真係有啲狗公
但有傾開計就唔算啦

柒撚到 講完仲凍咗啦

我在職，但中學生都可以拍到結婚既

正解，我就係諗左你呢種情況，因為遇過有d人係日日都問一次 普通問下我又唔覺有問題

我養你呀

咁佢一係好撚毒唔識搵話題
一係真狗公
正常人問一兩次都會試下轉方式開話題

呢樣真

無表白但又做曖昧野 即係收兵

如果次次都送返屋企
一大班人食飯只夾送俾你
成日請你食野
但無wts傾計
係咪只係朋友

餸先岩

扯旗

送你走時會望到望唔到你身影先走

出黎幾次都會唔同衫 （我自己係咁 ）

會好留心聽你講野

....

女：好凍

男：攬住我

唔好再quote 柒到唔敢睇

其實係咪咁做，你地女仔就已經會沉船

想問下一個男仔其實個人唔係咁衰，但成日又恰個女仔係咪有野？ 定真係想恰佢

friend zoned

試下約佢食飯
始終每個人溫書方法都唔同
或者有咩興趣係同佢一樣？

咁應該要培養只有你同佢既興趣
男仔應該都鐘意打機掛
陪下佢打機分分鐘多返好多話題

係啊
佢哋通常好怕同女仔講野
我個男校仔同男仔friends好好傾
但佢好似唔識同女相處

當你係狗仔

真係剩係恰你代表你地fd底，佢知你唔會嬲佢 fd zone or bro zone

但有時又會flirt下女方or女方flirt佢會回應

都係想我地講個男仔鍾意你咋

毒撚唔好自己ff當係啦

咁想我地點答

因為人哋有新仔

但願所有騎牛搵馬嘅人
生仔冇屎忽

溫書一齊溫有咩用

高手

我覺得無論對方同你隔住個mon傾左幾多野都好
無見面就好難有實質進展
因為你見唔到對方嘅真實反應
你只係同緊一個‘’ user‘’傾計

用啲藉口約佢出黎食飯
例如話想試下間拉面 試下間新餐廳 考完試慶祝下
你第一次約佢可以搵一兩個fd陪既
第二第三次可以減下人

嗜好可以平時chok下佢
講下自己鐘意咩
佢有心知就會講埋自己個興趣出黎
男仔比較單純啲

成日諗住佢

始終wts係用黎了解下對方
為同佢段感情保下溫

對方對你有好感既話
現實就會有少少身體接觸（你做主動都得）

約食飯約睇戲約做咩都好啦
約溫書佢都唔同你講野啦傻

不過我覺得佢係覺得你好吹水多過對鍾意你

我愛你所以我等你

送你返屋企

我唔開心，佢會同我講 I’m always here
但有時搵佢又唔覆，究竟男仔係咪對鐘意嘅女仔先會咁講

男仔會唔會咁試人？

會

問你鍾唔鍾意孔子

如果拖同錫過，大膽啲同佢確認關係

淆都要去做 預期等佢開口 不如自己主動啲

依家d女好撚古惑有仔ig都唔會po圖 同佢wtapp都唔會講 識幾個都係咁仲要一齊左幾耐下

有

佢冧你啊 去馬啦

其實做到咁，佢都唔覺得有野嘅話
..

我想問女仔睇戲 喬住你隻手/又或者攬你手
有時唉下膊頭 個女仔係咪俾signal我？

係呀 仲要問 屌

記得之前中學坐課室近門口個到 佢係隔離會拎功課落去個個 我每日就係到等佢經過 偷望個陣都希望佢望過黎 咁我就心滿意足

讀男校天生又怕羞 同正常女仔社交到,一見到鍾意既女仔就成個腦空白

就算外表有優勢都無撚用

好簡單 佢成日主動同你講嘢／了解你 已經係對你有好感

佢清楚記得唔少你講過嘅野，而個樣野其實唔點放上心

應該無諗多

咁如果佢每次見面都會提起我曾經講過嘅野，但係間唔中又會話 唔好唔開心，你仲有我呢個朋友呀嘛 咁樣 呢個指標係咪都要睇人，可能純粹係佢記性好

借啲依身體接觸

可能唔死心姐

通常如果D女已讀我

我就會自動收皮

廢事曬大家時間

咁你要比較佢對其他野記得幾多 比較下 諗真啲 你會發現 有好多佢自己啲野都記得唔夠你啲野清

咁如果我提起其他朋友，但係佢唔識得嘅，佢會走去fb search或者問佢啲朋友，想知道更多我圈子入面嘅人，跟住下次見到我就同我講話知道我個朋友點點點 咁佢係好奇定係點

點都有啲意思架啦 有興趣嘅野先會好奇 你話係咪？

但去到邊 就好睇佢本身係咪探究欲好強嘅人 比較返個差距 唔多唔少都知道啲

純粹想做朋友嘅 多數都係對事黎傾多 甚少對人黎評論 除非個朋友大家本身都識

btw 你對佢都有好感嘅咪問下佢啲野囉 我相信佢如果係對你有意嘅話 一定滔滔不絕咁講比你知

樓豬咩都講狗公點討論落去

成日主動搵佢傾計算唔算

唔該晒巴打咁詳細分析

唔洗客氣 只係紙上談兵 可以借鑒到就已經唔錯

喊

已放棄 同佢講話有個地方好想去，但係約唔到朋友，佢叫我自己去

咁點分狗公同真係想發展？
佢地都做同一樣野既話

肉麻當有趣

真係咩

女本身對個男有意思 = 男打個乞嗤都係表現緊想追佢

女本身對男有好感但唔想發展 = 男做咩都係想做朋友啫

女本身對個男既冇好感 = 你只係行過打個招乎都係死厹呀

會認真同佢講 你好靚

但點解唔直接問佢去唔去呢

咁樣講 係個類鍾意人氹人嘅人 先會話 咁我陪你去啦 好冇

多數人 都會好似佢咁答（通常delay 左一陣先應）

主要係唔知你咩意思

係埋怨冇人同你去 定係想搵佢？

但想搵佢嘅話點解要話冇朋友？

係佢唔係朋友定係預左佢唔去？

係啲咁易中伏嘅問題 我都會話 自己去都唔錯 想做咩就做咩

Btw 唔知你真實情況點問 但就咁睇落你咁問 一定係覺得怪怪地

憑感覺

我覺得男仔對真係鍾意既女仔會「蠢」啲，個女仔可能無心咁講左啲野佢都會諗好多同好擔心個女仔扣佢分

厹公比人感覺係冇所謂！衝左先算

早啲訓
早抖
唔好捱夜
病咗就唔好點點點

利申，以上對話換黎一個笑喊emoji

正常秒回，都十有98都中

你隻手好暖
梗係啦，我暖男黎

不自覺咁一直望住佢

好想對佢好 想辦法關心佢 會好記得佢講過既野

Ok呀，屌下好小事姐

會成日偷望 明望 望到呆左

好嘔心

野狼與瑪莉，港產漫畫，舊登常見漫畫之一。
最好睇吓佢，篇漫畫唔長，男主角好慘

「連屎眼都可以比人屌，但我連渣波也唔可以！太不公平呀！」

太耐無睇，但好似sad ending 黎

早抖原來都算嫁

open ending
最後無屌到條女屎眼
其實幾好睇 反而係改篇套戲拍得柒